[投訴撚出動] 睇緊 ch85 傑志對曼城嘅全部同我入嚟

係咪覺得鍾仔好撚仆街?
係咪覺得班旁述 9up 好撚煩?
係咪覺得唔符合合理期望??
係嘅話, 就屌 CCTVB 老母!

攻撃方向:
《電視通用業務守則 — 節目標準》
第9章 第3條 有關持平的一般準則

由於呢個喺比賽節目, 而且唱歌係可以影響到各方球員嘅, 所以絕對可以攞嚟做武器

投訴表格在此:

節目名:
賽馬會傑志中心盃: 傑志 對 曼城

播映時間: 20:21

揀頻道嗰到, 揀完 ch85 要撳新增

投訴事項:
此比賽節目刻意迴避於香港大球場於 20:21 所發生的事件. 在20:21, 比賽踏入21分鐘時, 此比賽節目的現場聲音明顯被降低. 無綫電視的行為使觀眾不能準確地了解於香港大球場, 違犯《電視通用業務守則 — 節目標準》第9章 第3條 有關持平的一般準則中, 不應隱瞞事實並誤導觀眾的行為.

(想投訴鍾仔嘅, 自己再寫)

當 TVB 犯錯事, 相關嘅新聞節目如 新聞、時事節目、財經節目、個人意見節目、紀錄片、採用調查手法報道的節目、兒童教育節目、以醫療及健康為題材的節目、比賽節目 都可以用呢條入佢.

香港人加油
沒有暴動只有暴政

點會係負皮啊

推

一齊推

你段嘢打好啲得唔得
仲有啲標點符號

最主要你個po開得柒

我改改佢

此比賽節目刻意迴避於香港大球場於 20:21 所發生的事件。在20:21，比賽踏入21分鐘時，此比賽節目的現場聲音明顯被降低。無綫電視的行為使觀眾不能準確地了解於香港大球場發生的事件。此舉違犯《電視通用業務守則 — 節目標準》第9章 第3條 有關持平的一般準則中，不應隱瞞事實並誤導觀眾的行為。

變返全形會唔會好啲

不了

重已開